有咩tablet推介

平平地is ok

Ipad

tab 3 plus/ Kindle 8 hd